終於可以完全放低你

同你一齊差唔多4年

你做既野真係好仆街
係2月14 同我出完街 收我比你既禮物 你整朱古力比我 原來背係整朱古力唔係比我 係比第2個男仔 只不過係順便整埋比我
果日同我出完街 我送完你番屋企 你竟然可以再同第2個出街

我對你嘅信任原來係換來一種背叛
我以後都唔會再煩你嫁啦
日後係街見到大家 就當大家冇認識過
係呢4年 真係好後悔愛上你

當你有第二個既時候，就會完全放低了

呢d女，唔值得花心機和光陰

你就好
一個月未到就放得到

我成個半月都仲係好掛住佢

我一開頭都係咁
但諗番起佢
最後得到既只有孤獨同放唔低既痛苦
加油啦

岩呀
佢真係唔值得我對佢咁好 同浪費心機係佢身上
而家分左手仲好
如果將來結埋婚 先咁樣就難搞

我真係

拍八年散左二年都未放低，之後同個結左婚嘅人一齊半年，點知沉船，過左成年都放唔低
仲有此刻同時二個都放唔低
唉

下個更美好

岩呀
至少而家知道原來佢係d咁既人

有時睇清一個人可以更易放低佢
唔使再浪費時間喺佢身上